右邊粒lin好痕

左邊正常

右邊俾蚊咬

幫你啜下

Rip

我粒lin有毛

喺街四圍咁多人點r 求教

收錢

唉

我條脷無毛

入廁所囉咁簡單

唔好做到咁cheap啦

忍唔住喇

我就是下賤

應該就死

利申讀醫

我遮住你 你快啲R

我唔俾你下賤

你死先

g

癲少陣

我下星期

r完thx

唔做g邊有錢養你

我都唔想佢痕㗎喎

快啲

不如上我屋企 大把位俾你慢慢R

都話我包你咯

屌你老母

我屋企8000呎

你老母唔臭都生唔得你出

55

咁我上嚟架啦

佢居然返工 失望

我用張冷氣被包實你

不了我好熱

我不吃軟飯

生米嚟

開盡個冷氣
我要同你喺張被下面玩遊戲

搵人奶

我估你老母做啫唔好拉其他女仔落水

你咪話囉話吓又唔會痛

剪左佢淘過粒彩色

有無桃味揀

臭G

咪煩啦喜茶仔

乾燥呀，mama話口水止痕wo
唔知真定假呢